有樣野真係要讚下班警犬，我地要學下

就係唔割席呀！
有唔同意見都好，事發時都要死攬到底！
絕不篤灰、割席、隨便懷疑手足！
有意見，可以心平氣和、虛心交流，但亂話手足立心不良就係唔得！Be Humble & Trust Your Brothers!

因為團結先係我地最大既本錢，香港人今鋪都輸埋就玩撚完架啦。望下西藏新疆咩下場啦！

打一個對家就嗌晒交
義士斷晒手腳反而被蓋過

快啲煲大佢

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

藍絲柒左永遠都係死撐
然後扮冇野 繼續抹黑
大家有冇見過元秋上881柒左講人收錢、外國勢力然後去去道歉？
冇丫嘛！大家學野啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

岩！

私怨撚黎
有狗死真係唔怪得邊個

推

做法不完美 但可接受 有改善空間

無得比，對家無恥+無上限武力
收左工又唔驚你尋仇

逆向思維
1) 要諗下依班狗個 bonding 力量點解咁勁
2) 從而 諗下點先可以拆佢地個 bonding

其實係我地太認真啊，
定係對家「厚黑學」技能樹點爆，
而我地就未開通。

唔是做狗隊撚知咩
不過佢地都好多人交料比老豆搵仔
有切身利益都係唔會團結

人地無恥唔會反思
我地係人 個個都有獨立思考
所以我地先咁唔團結

克服左呢樣野 忍下口唔好指摘同伴
咁我地就贏

[思想改革] 抗爭者的思路

講到口臭，不割席就是不割席
核彈都唔割呀

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場